dse 2017 有無3萬資助

777話俾3萬自資 幾時會有 program只限dse 2018?